我準備好派利是比藍色保安

將用過嘅口罩入落去